816 816 816 816 816 遮打花園見

放工一齊去 攬炒巴集會

對唔住 洗版都要推

816

816 816

816 816 816

816 816 816 816

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816 816 816 816 816

夜啲見！

816 816 816 816 816 816

816 816 816 816 816 816 816

六點再推十次

放工即出

8點見

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

繼續上，全力上

恆生外幣提款機地址：

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

突發！恆生銀行 外幣提款機 地址